刑事檢控專員請辭 明言與鄭若驊有分歧 提醒同事秉持公正

律政司高層大地震﹗據了解，刑事檢控專員梁卓然日前請辭，並將於年底離開服務25年的刑事檢控科。梁卓然今向同袍發出電郵透露此事。據悉，梁卓然曾向人透露，與律政司司長鄭若驊在刑事檢控科的運作上出現分歧，久久未能解決，故只能退位讓賢。梁在電郵中提醒律政司同事，要繼續秉持公正和法治精神。

幾時有公正過？

Push

梁卓然唔係諗住辭職就唔洗比人制裁呀麻? 塞屍底就有你份

秉持公正？

個分歧就係告暴動同唔唔告動？

制裁有你份

殺左幾多人
依家停手

可以無事

屌你老味，就咁想拍拍羅友走？
返大灣區啦

制裁佢全家

最少要出嚟爆大鑊

制裁近了

扮喇 黎啊 扮啊

最撚唔公正個條友叫人公正

你有資格講咩

人唔笑
狗都唔吠啦

有良心一早辭咗啦，而家開始唔對路先嚟辭，仲話自己公正，真係厚顏無恥到

公正地濫告

想走？